TVB主持嚟講 佢算唔算係最廢

東張西望做訪問又戇鳩 去飲食飯團到做又唔睇熟啲資料 人地大隻仔岩岩先介紹完又唔人講 淨係識扮蠢扮可愛

明知上鏡都唔執下個樣 披頭散髮 滿面油光 食相又核突

之前連登仔唔是話佢正架咩

大波

東張本身就係垃圾

邊撚個嚟

屌完就算啦

睇開飲食飯團j ali 而家換班人已經唔想睇

吳幸美個樣都好佢少少

吳君如黎？

本身樣衰, 食相仲衰

得對波大
睇佢ig d相張張都唔同樣既

LZ有潛質做蘋果攝記
cap親都好似照妖鏡咁樣衰

搵佢拍飲食節目真係倒米